LIHK 應該點讀？

LIHK 定係LIHK?

LIHK

讀開LIHK
都可以讀LIHK

LIHK 我平時個IHK音會重少少讀成 LIHK

樓主老母俾狗屌🖕🖕🖕

LI—廚—格

LIHK 囉屌